呢個鬼佬痴撚線

喺香港三年已經可以講到成個native咁
點解香港啲留學生喺外國讀3年書啲英文都可以咁廢

PM 16796 YT R en US TapRide

這是不公開的影片。分享之前請三思。

巴打唔好禁錯入去

Sor太心急 播緊廣告就copy左link

口音成個陳奐仁咁

Exact7ly

負皮嗰啲其實負咩撚野